# calendario binario

pensé haber visto una aplicación en F-Droid que se trataba de un calendario binario. todos los dias marcabas si hiciste X o no. pero no pude volver a encontrar esa aplicación, asi que aquí esta mi intento de replicarla en toda su gloria.
